{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-LADIES/GM0023071826150/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[Green] 집업 맨투맨 스웨트 카디건 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランドはBEANPOLE LADIESで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 今回の商品はFW23 / BF3741N030で余裕のあるシルエットと柔らかい綿素材で製作されました。 ジップアップスウェットカーディガンでデイリーなスタイリングに適しています。 自転車のロゴ刺繍と配色ディテールがポイントになりました。 セミクロップの適度な丈でアウターやインナーとして様々な演出が可能で、活用度が非常に高いです。 素材は表地が綿100%、配色が綿95%、ポリウレタン5%です。 この製品は必ず手洗いしてください。漂白剤の使用や長時間の水に浸からないように注意してください。 濃い色と薄い色の製品は分けて洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 洗濯後は形を整え、日陰で寝かせて乾燥する必要があり、機械乾燥は製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めします。 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESです。"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなシルエットですか？",
            "answer": "余裕のあるシルエットです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "表地は綿100%、配色は綿95%、ポリウレタン5%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "必ず手洗いしてください。漂白剤の使用や長時間の水に浸からないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなスタイリングに適していますか？",
            "answer": "デイリーなスタイリングに適しています。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "自転車のロゴ刺繍と配色ディテールがポイントになりました。"
        },
        {
            "question": "この商品のサイズは何ですか？",
            "answer": "セミクロップの適度な丈で、アウターやインナーとして様々な演出が可能です。"
        },
        {
            "question": "この商品の乾燥方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "洗濯後は形を整え、日陰で寝かせて自然乾燥する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦により毛玉が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 341
    }
}